{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_053468",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "신흥부네고깃집"
    },
    "text": "世宗特別自治市マウムロ272-28103~106号に位置する新興ブネ焼肉店は、コウンドンで1位のグルメ店として有名です。 ここでは臭みのないプレミアムな生サムギョプサルと直接ハウス栽培した無農薬オーガニックサム野菜をご提供します。 おかずは9種類で、周期的に変わるセルフコーナーでいろいろ楽しめます。 一テーブルあたりの茶碗蒸し1つとデザートでアイスクリームは無料で提供されます。 団体予約は電話で事前にしていただき、クーポンの確認も必須です。 メニューとしては、生サムギョプサル1斤セット(600g)42,000ウォン、A盛り合わせ600g45,000ウォン、B盛り合わせ600g45,000ウォン、C豚背中の盛り合わせ300g+薄切りサムギョプサル300g45,000ウォン、薄切りサムギョプサル1斤セット(600g)42,000ウォン、生サムギョプサル1人前200g15,000ウォン、豚トロ1人前200g18,000ウォン、薄切りサムギョプサル1人前200g15,000ウォン、生豚背中の肉1人前200g1人前14,000ウォン、ガブリ肉1人前200g14,000ウォン、水冷麺6,000ウォン、ビビム冷麺6,000ウォン、デンジャンチゲ3,000ウォン、ラミョン3,000ウォン、茶碗蒸し追加1,000ウォン、ご飯1,000ウォンがあります。当シンフンブネ焼肉店は、親切なサービスと感動的な味でお客様にお応えします。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この焼肉店はどこに位置していますか？",
            "answer": "この焼肉店は世宗特別自治市マウムロ272-28103~106号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この焼肉店の特徴は何ですか？",
            "answer": "この焼肉店の特徴は、臭みのないプレミアムな生サムギョプサルと直接ハウス栽培した無農薬オーガニックサム野菜を提供していることです。"
        },
        {
            "question": "おかずは何種類ありますか？",
            "answer": "おかずは9種類あります。"
        },
        {
            "question": "一テーブルあたりの茶碗蒸しとデザートは無料ですか？",
            "answer": "はい、一テーブルあたりの茶碗蒸しとデザートは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどのようなものがありますか？",
            "answer": "メニューには生サムギョプサル1斤セット、A盛り合わせ、B盛り合わせ、C豚背中の盛り合わせ、薄切りサムギョプサル1斤セット、生サムギョプサル1人前、豚トロ1人前、薄切りサムギョプサル1人前、生豚背中の肉1人前、ガブリ肉1人前、水冷麺、ビビム冷麺、デンジャンチゲ、ラミョン、茶碗蒸し追加、ご飯があります。"
        },
        {
            "question": "この焼肉店は団体予約を受け付けていますか？",
            "answer": "はい、この焼肉店は団体予約を受け付けています。"
        },
        {
            "question": "団体予約をするためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "団体予約をするためには事前に電話で予約し、クーポンの確認をする必要があります。"
        },
        {
            "question": "この焼肉店はどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "この焼肉店は親切なサービスと感動的な味を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この焼肉店はコウンドンで何位のグルメ店ですか？",
            "answer": "この焼肉店はコウンドンで1位のグルメ店です。"
        },
        {
            "question": "この焼肉店の生サムギョプサルの値段はいくらですか？",
            "answer": "この焼肉店の生サムギョプサル1斤セット(600g)の値段は42,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 458,
        "QA": 481
    }
}